（求救） 激嬲女仔 點氹先最有效

佢話呢世都唔原諒我 on99
咁要點氹先得

自動收皮

去溝第2條女, 佢即刻幫你含

真係鍾意你嘅話，你唔撚理佢佢自己過幾日都會揾返你咖啦

做一件事令佢更嬲你
咁就會唔記得之前果件事
如果都仲記得，即係呢件事唔夠嬲

有效方法 ： 你係佢世界消失

Send whtsapp寫 我屌你老母呀！
佢一定會好開心咁回覆：乜你咁風趣既
萬試萬靈

拎住疊一千蚊紙話你愛佢

我會一直等你 直到下輩子你原諒我

即刻講對唔住囉 仲可以點啊

講左啦 仲講埋自己錯邊

普通朋友

好嘔心

中出佢 搞掂曬

唔好咁淫賤

求救
大家有無啲新奇既方法

問價：「講！幾錢先唔嬲？」

Send比佢 萬試萬靈

太膚淺
朋友講心唔講金

呢個ok

咁係因為你唔夠錢

屌 笑左
試下先

三萬蚊

激多佢一劑 正所謂負負得正

即係話佢下世唔嬲你
咁咪幫佢了結左今世先

佢仲差我錢未還

仆街 佢話越講越嬲

9淺1深

無用架 佢喪架

唔明

friend定女朋友呀
女朋友攬下佢認錯氹下佢
friend都係認低威 話自己好重視段友情 唔想絕交lor

試過 第二日即刻重新溝另一條女

激到佢嘔血未先

friend 黎
又未嚴重到絕交
但佢而家話越講越嬲

嘔啲m血落我到都似

佢而家話越講越嬲
點樣可以氹佢既同時 又令佢唔好察覺到我氹緊佢

你直接send個post比佢睇 話我都唔識點氹你

同佢扑野

話說佢知我連登帳 希望佢睇唔到

你條女都蕩失咗路廿年
識春氹咩

咁樣先有效 我上次都係咁樣氹女友 話我都無哂計不如開個post睇下有冇橋
佢知你為左佢做左咁多野 一樣拆掂

唔係女朋友氹嚟把撚咩
除非係未來女朋友

問題係佢唔係我女友

朋友都好重要
唔好剩係識諗女

試下咁做囉 反正你都無哂計一於博一博 單車變摩托

再嬲就要做我女朋友
萬試萬靈

原本我都諗著原諒你既，點知睇到呢個post你話我on99，顯然你仲係未知你自己錯咩啦

無十足把握我唔敢試 加上我知佢性格
佢唔係咁易搞撚掂

淘寶非洲兒童舉牌

對唔住啊

佢無連登帳

唔知其他人點啦，但我嘅話瘋狂講嘢（無聊小事都ok），其中夾雜幾句對唔住呀之類，咁就ok 㗎啦

不如講下你點激嬲佢先啦 氹都要對症下藥㗎嘛

定樓主你中出即飛左人？

嬲啲咩先

我係佢條仔，佢借我acc覆你

咁似係想flirt佢多啲喎

如果我係條女會嬲多兩錢重,因為條片好on9...

認錯
送禮
認錯
三部曲

無仔
收手啦

你做左咩事先

你講中左

佢嬲完你之後黎溝我

件事係點樣激嬲佢 同埋佢係咩性格 交待少少背景

氹乜鬼丫，有啲女越氹就越吊高黎賣，唔理佢就最好，就算佢同你扮晒可憐都咪鬼理佢

做左啲佢講過話唔鍾意既野
佢性格有啲似男仔 但有時又好似女仔
佢好撚鍾意打鳩我同搣我
講到1999希望你明

ching好似有啲故事

同佢講 我真係以後唔會咁做㗎啦
如果真係再犯
我俾你打同摵鳩我碌鳩囉

萬試萬靈

好似ok喎
但我咁樣做左2日啦已經

下面講左了

效果因人而異 樓主請自行承受風險
小弟就次次都掂

同佢講最多比你搣我粒lin 搣到你開心為止

多左碌鳩既

通常咁樣都898 ，證明真心有幾個

屌你唔好再早啲講

其實我右邊lin頭已經一早被佢搣到瘀撚左
左邊lin頭對上多啲咬到瘀撚左

已經負債累累

屌真係咩操都有 之前有拍手操而家有讚美操

無錯

買樓

又好笑又on9
但係激到佢仲嬲

你地識左幾耐

有無啲 有創意少少既方法
特登開係創意台就係希望大家俾啲想像力

以前識得個女仔，佢自己唔尊重人在先，我先比説話佢聽，佢就嫌我比説話佢聽嬲鳩我，之後我唔理佢，條仆街見我唔理佢就連續幾日打電話過黎，次次收線前都突登講多句“我重嬲緊你呀”，見你講到咁，又咁要面，當你係朋友咪比個下台階你囉，之後條仆街就吊高黎賣，講盡難聽説話，仲要屌鳩我，咁我咪唔再理佢囉，幾個月條仆街又打黎扮慘，我理翻佢呢，佢又再屌鳩我，最後索性唔忍佢，屌鳩佢同佢反面算數，期間其實仲發生咗好多嘢見盡呢個人嘅直面目，後來個發現呢條女原來係公廁黎添～！

3-4年

送層樓比佢

講對唔住冇撚用架 平心靜氣同佢認真 用實際行動證明有用啲

可能佢係傲嬌
btw過咗去就算啦

咁由佢啦 求其做下樣咪算

喺香港講買樓

嬲返佢轉頭 等佢氹你

例如有啲咩行動

其實好想喺街見倒佢，問下佢男朋友點解咁豁達，係咪屋企無廁所，所以要搵公廁

咁你做錯咩

試下買啲佢鐘意既野食

態度變得咁快
why

點解你咁似我朋友

正常 我睇完都嬲左
耶撚作埋d on9 歌

你好似仲好在意佢

買禮物 越貴越好

做左啲佢話過唔鍾意既事

如果係朋友有咩咁在意姐
真係朋友既話 點會以後唔理你
假既朋友就唔係喇

咁你抵啦

錢唔係問題 佢唔係啲臭雞港女

想佢死就真，都未遇過啲咁賤嘅人，

俾佢嬲陣先 差不多冇咁火 再去接收工 哄下攬下佢

唔理，過幾日問佢嬲完未，未嬲完再過幾日

雖然你啱 但我都想略盡綿力

佢唔俾掂

掂下都啤到行一行

認真講句對唔住先

其實我覺得呢樣最work 但係我想嗱嗱聲搞掂

一早講左啦
好誠懇

溝佢

真係朋友點都會原諒你 除非唔熟

大家唔好推 上撚左熱門
佢知我連登名 唔好俾佢見到！！

知你對佢上心咪好

其實樓主你係咪鐘意人 點解要對個女仔咁在意

幫你推到佢見到你嘅誠意！

點知佢點諗

點激嬲佢，可唔可以講下先

男仔我都會咁 只係男仔易話為

你地既幾年唔會因為咁小事而失去

on99，氹佢老味

女仔真係好難搞
搞到我想轉行做gay

自己追po啦

買扭計骰送比佢

我鍾意玩啊

仆街 唔覺意又推左

真正做錯既人唔會道歉 所以唔洗理佢

推到佢見到依句
得啦難搞咪唔好搞囉 我都唔想理你

冇計
方「杖」份人好小器 哩句野係可以apply落去大部分女身上

你講緊乜鳩

￥30000

bye

推到樓豬條女睇到呢個post

叫佢食屎

你食屎

唔通你想下世先原諒我

氹女仔都係靠面皮厚㗎啫

我又唔係女仔

你做我條女

免了

等佢嬲完先

借你個西黎屌一屌

成個post好搞笑

lm: 學野

最新消息
佢話其實已經無乜野
想睇我氹佢個貓樣 同撚下我
撚狗咁撚

扑一野搞掂

不要去暗戀，試著去...

做狗把啦
我同女朋友都可能玩撚完

加油啊

強姦

咁撚多港女咪多得你呢啲咁既仔囉
做撚晒下把位，又唔係你女朋友
就算係女朋友都唔代表佢咁對你係岩啦
人地講到明當你狗咁撚，你一啲嬲都冇？
唔撚你撚邊個？冇撚用

我會消失 讓自己一個抑鬱

真係純朋友點會嬲到咁耐
講得嬲等你去氹，點都有啲野嘅，可能暗戀你都未定呢

巴打諗諗佢

咁我識分對與錯 做錯事咪氹下囉 氹兩野又唔駛死
如果我無錯佢都擺副港女閪樣 我屌到佢塊閪變牛肺啊

巴打你咁暴躁 係唔係你溝唔到女喺到發泄

你好偉大
有事記住要講出黎

我想諗下你多啲

你都唔係氹兩野啦，氹左幾日啦
有咩事錯得咁緊要呀，佢係當你朋友點會忍心睇你個貓樣呀，你呢啲唔係好脾氣呀
On9 咋

佢係咪鍾意你

氹左兩日都無 無三不成幾
如果你激嬲人 佢轉個頭就唔嬲你
咁就唔駛氹啦 更加唔駛上黎講啦
開po都係問下大家 順便睇下有好笑既氹人方法

完全唔明巴打你咁勞氣做咩

點解咁講
我地成日互撚

話撚知佢
過兩日佢就會死死地氣返黎

日久生情
利申 9up

垃圾女仔frd就理撚得佢啦

我係唔明點解佢開到口話撚你都可以冇事咁

👍🏻👍🏻👍🏻